同男仔餐廳食飯，冇幫佢叫野食會否扣分？

同男仔入餐廳食飯，冇幫佢叫野食會否扣分？

佢今晚就用巨龍狠狠教訓你

我又用返我條巨龍先

佢搶住幫你叫

叫啲佢唔會食嘅

扣完未你地